13/10 15: 10 在大埔被捕 請廣傳，通知家人及律師，免失蹤。

13/10 15: 10 在大埔被捕
請廣傳，通知家人及律師，免失蹤。

推！

推

Pish